# Vinculando con el repositorio
Estamos vinculando con github nuestro repositorio
git remote add origin


##Varios repositorios remotos
Podemos configurar varios repositorios a la carpeta principal del proyecto

https://